لاتسيو يقيل مدربه بعد سقوطه أمام ذئاب روما
 أعلن نادي لاتسيو الإيطالي لكرة القدم إقالة مدربه ستيفانو بيولي بعد الهزيمة الثقيلة التي مني بها أمام روما في ديربي العاصمة روما وذلك ضمن المرحلة من الدوري وتم تعيين سيميوني إنزاغي مدرب فريق الشباب في ظل اضطرابات من الجماهير الغاضبة فقد ذكرت وكالة الأنباء الإيطالية أنسا أن عددا من المشجعين تجمهروا خارج ملعب التدريب خارج مدينة روما واشتبكوا مع الشرطة التي حاولت تفريقهم خاصة وأنهم هددوا بمهاجمة الحافلة التي تقل اللاعبين عقب عودتهم من المباراة وقامت الشرطة باستخدام القنابل المسيلة للدموع واحتجز مشجعا وأصيب شرطي وتجمد رصيد لاتسيو بعد هزيمته في الديربي الذي جمعهما الأحد أبريل نيسان عند نقطة وبقي في المركز الثامن لتصبح مهمة تأهله للدوري الأوروبي شبه مستحيلة  